[窮遊]跟包皮去動物節

各位手足
琴晚我睇完呢個post之後
決定去人生30幾年黎第一次動物節

2018動物節照妖鏡

我而家坐緊巴士去動物節溝女

第一次去有咩必去必睇必玩必買

Btw
直到我離場，會抽一位post入面手足
並送上動物節選購禮物一份

有無手足支持

反光見到樓主

準備落車，見到個肥婆著水手服

屌你，返大陸叫雞都無咁多人

唔叫？？！！！

Lm

你岩？

Gun

現場好撚臭，好多毒撚出晒汗

快啦 ！

唔行特快通道?

點先行得
我無去過

唔叫？我公司有booth 可以行特快

見到樓豬

帶小朋友/殘疾/工作人員/vip/直接行入去

多人到 有錢派咩

Dllm唔叫，我排緊隊買飛

買30定35

Wa做乜撚

有無櫃員機
無錢

去返地鐵站有

排咗幾耐隊？

留名

出左去無得入返。。

半個鐘。。

R.I.P.

入邊無雞叫就唔洗禁錢啦

冇雞叫帶錢做乜？

好似係1B

痴線 毒撚多到

係唔係真事 咁多人
一次都未去過

咩大喵的小喵拎獎

做咩唔叫

大陸濕9 game

一陣可能有人自稱係望鏡頭嗰個，話見到樓主個樣好毒

台下d啊叔

呢度集中營啊 ？咩事？

唔會啦

我黎食女

一齊食唔得？

算快

譚嘉儀

定9個字

條友開直播

有女了

屌

睇得唔食得

送PS4? lm

Live

支持下樓主

This good

影多啲女啦屌你

未去過動物節 想問係一層過定兩層
有冇話邊度係遊戲區
事關小弟唔打機 淨係想去睇下玩具同女
敢問各位有冇動物節攻略

啲啊叔

好似一層 未清楚

G持

This超good

唔該哂ching

你遲左 今朝屌左個ps囡囡

我今晚都會

好似話會有另一層

3/F係同人展,以前可以無限上落,不過今年改左嗰on9制,上左去無得落返1/F

咩事。。。

同人展有咩睇？

做乜影我 屌你老母

我琴日見過尼條友

cosplayer會多D

聽日去打下勇者塔

星六日去迫

巴打你講真㗎 現場係臭嘅？？！！

好撚臭，酸叔味

唔洗返工咩

Hottoys個邊係特別臭

出書我一定買50本支持

加速

快

more

F5

一陣炒鳩d傻仔先

好緊張刺激 加速plxxxxxx

屌你，成日影大叔

利申 大叔

我都係

死返高登啦

豬sir 屌得好

有啲似樂瞳

下 你冇野呀?

洗眼

拎左fb

下邊嗰個似㗎妹

share ok?

第一個好似倪晨曦

豬蛇 你嘜事

好撚多啊叔

第二個同我傾計
嚇死我

我用菲林機，佢未見過，問我點曬相用
終於明d文青買黎做乜

MORE

我講完就走左
我諗如果係死毒撚一定好開心

等抽禮物

你唔開心咩

好開心

死毒撚

台下有班mk恥笑問洗唔洗咩姑fire

樓主好靚仔

lm

唔好比樓豬呃到

好想動漫節請Kana-Boon上去唱Silhouette，今年啲日本嘉賓真係無乜興趣

咩黎

火影疾風傳OP16

啊朗

ching一定係令囝

永遠懷念

平時得啊叔圍著
見到我咁正常

要求左要人同我一齊玩

又cow girl

樓主好靚仔 想吸爆你

話搵日教佢用抄佢牌

Diu
0:0
我話我唔識打
我諗完場對面r晒頭
我用多仔對佢Psg 係咁猜

佢話佢season d1
但淨係吊波
我實拎倒架喎

我用L2扭屎忽傳黎傳去

玩得10min未完場就要走

見到樓主 矮我半個頭

唔啦
其他地方再見先算

講笑搵第二樣

好似台灣桶神

仲係皇馬既

隻game未賣已經out左一版

成班毒到出汁

嚟角川排下隊
有個靚仔收銀

樓主型到

葡萄樓主有囡cow

影多d囡啦

LM等抽

恰新手

樓主走咗未？

冇上3/F?

大把cosplay雞

囡呢

仔或者女都好放d上嚟睇先啦

各位！
我頭先無電！
原來走左主場館，有同人館賣野

屌你老母呢個毒叔同個台妹講自己去過台灣
我叫條女影相，個啊叔同我講佢唔係本地人
我話我知，個台妹望住我r晒頭
我用國語同台妹講:「他説你是台灣人，我說我知道」
台妹： 。。。。。
行左個圈都仲講緊

呢個好靚

各位，我無電之後用菲林影！
沖左再post
而家上左女僕cafe差電

撚鳩隔離個毒撚

走左

男人都影
btw 場內好多潮撚
又vetements 又triple s

佢話佢season division 1

人型洗撚著呢d咩

好多人，唔排啦

其實係
我著尼馬波衫溝死女
仲可以行快捷通道
直接滾地入場

屌你有男人既

求其算啦

好震撼，勁到最後一個hall d人圍住d女

真係勁多靚女cosplay
有d 係埸邊坐係到

乜撚野衫黎

去左女僕cafe

女僕問我要畫咩
我話蒙娜麗莎
佢 .........

然後畫左

型就冇啦
神態有幾分相似

我一直同佢講，諗重點黎畫，就會似

好似真係有人扮尼馬

今日玩左鋪FIFA 19
我壓着對家嚟打照輸一比零。

基本上佢攻得一次但係入咗。
下半場八成時間喺佢後場但都攻唔入

一場過要保守d，咪心雄

我猜左佢成場開始熟習，到50分鐘開始攻佢stop我地

話玩10分鐘

我諗我見到樓主了
都係條女問佢部相機時見到
最起碼唔係油頭毒撚死肥宅

我通常派開帽，少戴

對家笑你廢

我今日出晒油

佢下下另入去

我喺PlayStation Plus Lounge玩冇限制時間。
不過玩家們都好自律淨係玩一場

收費工作

條女好似得16歲
睇唔出

來吧

想玩一場都唔得

3樓cosplay個場係咪免費入去?聽日想入去影下相
大場行左兩日,好悶下

擺張相當買路錢

19同18有咩分別 beta黎？

我係有買門票再行過去

19係demo
個感覺又係18一開始咁
又反應慢又頓

係免費

成個李紫昕咁喎大佬

樓豬比人起左底

幾多錢個飯？

第一張影到走晒樣

冇買動漫節飛就要$30
有買就包埋

無問價錢
飲多野百幾蚊走人

你係咪講緊同人場？

有個Cosplay場唔使錢的，我今日冇俾錢入主場都入到

佢地淨係係度傾計

班人睇完相就起埋樓豬底
child 登就係咁

有冇圖

老屈

去埋三樓E區影COSPLAY MA樓主

右一明明好靚

條友我識

邊個

佢地係咁傾計

有啊

自爆不了

陳日抄左幾個cosplay妹牌

我都有

曬左相

我去果陣任影

我第2張果個都係,佢好nice幾靚
心地一定好善良

菲林影到照妖鏡咁 咁閃太勁

新買 諗住試下佢
點知得1/3得

D 阿叔撚識影相
淨係做gear撚

呢個幾靚

等抽野

屌，唔撚記得
過兩日再拎d野出來抽

黎緊第四集新劇場版d suit高叉呀嘛你唔撚知咩

見到陰毛

ching影相有一手

想去蘋果做

打到咁撚光托柒咩

唔撚係掛
到時入到戲院忍唔住打j

獵奇